陳同佳算唔算病嬌?

都幾算

自首未 ？

未

豪宅食緊法式午餐啊 唔好嘈住晒啦

咩叫病嬌

愛你愛到殺死你果類掛

唔可以?

佢憎條女俾人屌姐

因為愛先要殺
寧願妳死都唔可以畀其他人佔有

二次元可以 現實不了

男二次元都可以?

why not

佢只係病，唔係嬌

咩病